[多圖] 抄登標準 呢個女仔靚唔靚

👍 好靚
👎 非常靚

🐶也不屌

不了
落左甲再講

咁我都知你🐶都不如

7分似偽娘

當撚夠呢度Facebook 未

屌你老母
個負評原來係非常靚
中左伏

豬閪

我啱

好大陸妹樣

啲牙 不了

block 撚晒佢哋算數啦

想屌

山本彩屌打

收皮la

同你講
比負評係因為佢醜

佢個手勢已經答左你

柒

普通...

豬

我都中撚左伏